越黎越鍾意呢個政府

越荒唐越好快啲搞多啲on9政策出黎。開完老人家刀 下一步就開中年人刀

醫管局派魚蛋支持醫護人員派個4000又派到成pat屎咁60歲中年論個新隧道啲線畫到on99咁

唔知當年話佔中亂港既廢中又點睇依家呢個政府呢

依家真係越墮落越快樂。所有關於政府/政策既新聞仲好笑過馬丁啲post

急不及待想玩玩了.jpg

777都玩焦土

勁過蘇聯二戰焦土政策